人民日報：洪水同漢江水會合，形成難得一見的涇渭分明景觀

DQLM，風景好靚啊！

中國最美的風景是水

以為老衲-

咁都有得打j

泥水污染個海都有得打丁

同屎水流入河流一樣樣

地攤經濟係人間煙火，洪水唔係奇觀係麼～～

欣賞啦

入來之前我仲望咗一下係唔係納DEE出post

人民日報係咪想分裂國家

海納百川，有容乃大

挑, 知唔知點解
因為長江水質差
而漢水就較好
就好似重慶朝天門咁, 嘉凌江d水係藍d

在中國, 最美的風景是人

的慘叫聲

屌你

中國最美的風景是水災

但今次三峽個氣勢真係好強喎

面上加啲死屍更漂亮

我係中國人呀

點樣都搵到位J

大家血濃於水
我係咁易捐返幾升水比中國賑災

強暴

好彩係老納 拉

香港代表都唔執輸

尿得唔得，可以做肥料

我都以為係

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

屍水

喪事當喜事辦 支那人傳統

連落雨都可以落到咁勁
我係中國人呀屌

我係三峽呀屌

水度尸橫遍野仲好睇

利害了我的國喪事當喜事辦

睇完之後感覺啲魚應該死撚晒㗎啦

官方媒體發布的視頻，不少為航拍拍攝。媒體人張豐評論：「在這樣的『視界』裏，痛苦沒有位置。洪水來了，會毀壞房屋，會淹死豬或者人，屍體會變臭，洪水退後，垃圾滿地。這些場面都很不堪。但是，航拍的大場面中，不會有這些內容。」他批評《人民日報》6月9日在推特發布一張航拍廣西災後景色的照片，配文為「夏日田園風光好」。

好似支那同香港，溝唔埋架

點解唔映埋電到人識跳舞嘅電線杆

我係中國人啊Hi

平時d工業污染直頭彩虹咁色啦

以為韓國

好靚啊 以後每逢初一十五都水災就好啦

係時候到我地守護番正義女神

香港最後呢一面清水，都要被共匪污染

河流浮現百萬浮屍何其壯觀

共慘黨覺得唔係污染，係難得一見的景觀～～

突破人類文明道德底線

厲害了！永續景點！

中國最美的風景係香港國安法，人民日報係咪反中亂港

前幾日人民日報先拍相讚桂林山水美～～

水浸就倒影美，乾旱就藍天清，麼都可以讚一番

係水神，水神顯靈。

污染河流

又然

咱们人心回归了

芝麻糊 + 杏仁露

無錯呀, 蘑菇雲都好靚

頂我都以為係
點知真係咁鳩

應該係 芝麻糊 + 合桃露

好似加埋屎會好啲喎

屌你老母去食中式糖水咪見到囉

芝麻杏仁糊

咁都可以打飛機

加上浮屍點綴，令人一見難忘

Up

莫說水中多變幻

同連登仔d花式打j一樣咁on9

希望多啲呢啲景。

btw，雨停咗？

白事當紅事辦

笑撚死
口交部真係世界級

好似屎水咁 邊靚

外國都有個名勝係咁
但支那報喜不報憂果下嘔心

厲害了，牠的国

可能電死人唔夠多，人民日報暫未覺得有資格上喜訊

白事當紅事

邊撚個on9仔黎第一次睇

國方其不可能只有我看見

多難興邦
可摸耳再多啲

係街笑撚咗出聲

中國人肉奶茶

泥水都有得J

我係中國人呀屌

唔使去亞馬遜都有得睇了

今日漢水唔肯與瀆水合流，對比武漢宜昌等地湖北人經歷百般傷害連哼一聲都無，真係相映成趣，果然「国泰民安」。

珍珠奶茶放題呀

如果以後日日 都睇到
你話幾好呢

咁再落多d雨咪可以將多d水溝埋一齊囉

呢個朝鮮雖然高壓專制獨裁 但條漢江又幾靚

人民日報已經嚴重老納化，而家好難分佢地啲標題

白事當紅事搞

白事當紅事辦...中国特色

佢哋係黨安法下一定生存到

太美了 願天每日都賜你洪水

老衲終於得到人民日報聘用

厲害了